A0最近識左個女仔

我22歲A0 小毒毒
最近識左個女仔
個女仔 係姐姐級 應該大我幾年

佢知我係A0 覺得好驚訝
佢話識到佢 等佢介紹d女仔比我識

佢A2 問佢而家有無拍拖 佢話專注事業先 拍拖遲下先

佢接近每日都會同我傾電話
佢平時出街同食飯都影比我知佢去左邊同食d咩

佢當我係普通朋友定對我有意思

普通朋友會唔會成日傾電話同影相比我知去邊同食d咩

係 溝得

點識㗎

準備埋單

毒撚少d幻想
有d女係可以keep住日日搵你但最後冇目的
女呢種生物唔同男人
佢哋可以完全冇生活可言，搵你只係一種習慣

不過咁
如果你可以有能力令到呢個習慣變為恆常
要追到佢唔係難事，直頭係易

正路啲諗，我有兩個女仔朋友日日都影相比我講生活點滴，同間唔中傾電話，但佢地有男朋友既。當我好朋友咁樣。

不過，都有女仔係因為鍾意你先咁做

有待觀察呀樓主大人

因某d事 佢拎左我電話
再打電話傾計

乜d女仔日日搵你傾計係一件好普通既事黎

我同班fd 傾都唔會日日傾

身邊有呢種女仔朋友
whatsapp異性佔左8成
個女仔經常將同一張生活相send比幾個唔同男仔
我問佢點解要咁樣做
佢話：無呀我悶呀嘛 想搵人傾下計姐

女仔個思維就好似一把鎖
你解得開
咁佢就係你架啦

解唔開嘅話
即使日日都一齊
解唔開依然都係解唔開…

樓主個case 好似我
放心去啦

同樓主情況好似，仲要係大我成十年嘅靚女姐姐，上個星期成功咗，巴打加油

再摸清楚個底先
唔好沉船住